其實成個畫面出哂黎 得返一條路揀

香港人輸出左革命 上年七月既武漢示威 中共出哂坦克鎮壓 廣東茂名又遍地開花 貿戰更加比人揸春袋
今次武漢肺炎 法媒都出哂聲話係p4實驗室
中共就係咁吹大個街市 放啲蝙蝠老鼠青蛙片出黎轉移視線
香港落尻左中共面咁多個月 點會比隻棋子林奠封關

香港獨立 唯一出路
醫護肯罷工 細路唔洗衝

其實醫護都係打份工姐
明白你地對工作係有熱誠同抱負
但你地罷工係拯救更多香港人既生命
唔好risk自己條命喺啲人渣身上
啲蝗比你醫返好都反咬你一口啦
真係咁勇武不如留條命上前線啦

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

醫護肯罷工 細路唔洗衝

Sick leave 冇錯

中共清算緊異見地區呀

呢排咁多人病

醫護如果都病埋，就大獲啦

香港輸出革命 中蟈輸出病毒

話你知有工程師已經擺左工
冇人維修保養d醫療設備

香港獨立 唯一出路